拍拖唔夠膽講自己唔開心

我本身係一個好容易亂諗野嘅人，以前嘅感情因為自己嘅情緒，ex成日鬧我，冷暴力對待，鬧到有一段時間好抑鬱，想自殺。

好彩有班好好嘅朋友支持我，我先慢慢行出黎，個人開朗返，無咁易胡思亂想。

依家開始左一段新感情，男朋友對我好好，但可能有時我唔開心，我唔夠膽同佢講。未同佢一齊之前，暢所欲言，但一齊左之後，就驚自己負能量同焦慮會令到佢有壓力，搞到我半夜自己偷偷地喊..佢話我想講嘅時候可以講，唔會逼我，只係怕咁好嘅男仔會因為我嘅情緒又嫌棄我。

我希望我可以堅強d，有時想講，講左少少又驚佢覺得煩，又唔講，佢覺得我好難捉摸。

有咩唔講得

會自卑自己唔夠好，一個咁好嘅男仔同我一齊，我成日 胡思亂想令到佢壓力大

有時想野蠻少少話想去邊度，傾個電話，但都覺得煩到佢，想佢做自己野，唔好太多花時間係我度

寫信俾佢

最撚麻煩就係你呢D驚呢樣驚個樣
講就講 唔講就收皮
你呢種性格最撚麻煩

係一個好方法，多謝你呀

我都知。。我上一段感情就係太過敢言，會講自己唔開心同想點，但換黎嘅係比ex鬧

我都想我可以有從前嘅勇氣，但實在太大陰影

如果同最親近嘅人都唔敢直言
咁一起落去有乜意思？

一言驚醒夢中人

只係我太怕失去佢，太驚又有個深愛嘅人接受唔到我嘅情緒

多謝你呀

每一步都怕都驚 結局只有注定失去
相信我

由依一刻開始，我會勇敢d，同佢講我唔開心，無論最後結果係點都好

有時候發小脾氣要對方估係小情趣
但一旦長時間處於猜忌狀態
對方就會愈黎愈反感

佢表白個時話中意我份人坦誠又直接，唔洗猜忌

反而一齊左，一味驚佢唔開心/煩，我變得少講左，多左猜忌，佢IG開story，我都feel到佢擔心我做乜，講到底都因我而起，我要快d改左呢個性格佢

估到有一日對方覺得攰 唔想再估落去
你地就玩完了

自己戀愛初哥 仲學習緊要點相處，一直以為由朋友變情侶好快適應到，今日上左寶貴一堂

太在乎先會驚
做自己係最好

好懷念，中學通識呀sir講過😆

即使適唔適合對方都攞最真實嘅一面出黎，
唔好辜負每一次嘅遇見同緣份。

我份人太緊張la🤦🏻‍♀️一拍拖就勁在乎另一半，放佢第一位個d，要放鬆下先得

你都要適當卑佢緊張下你
愛情唔係一個人既遊戲 係兩個人既合作

垃圾

只有做自己，先知道對方適唔適合你 如果你地先岩岩一齊，一定要俾佢知你咩性格，你忍得一時忍唔到一世，遲下你爆咗分分鍾仲大獲。

溝通係良藥
我男朋友比咗好多正能量我

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》